Nachdem der Barrierefreiheitsdienst aktiviert wurde, sollte er aktiviert bleiben und andernfalls den Benutzer fragen
BUGFIX Nach dem Anzeigen eines Dialogs vor performFreeze() wurde die Anwendung nicht richtig eingefroren
Code-Stil
